{
    "title": "El Tiempo",
    "ciudades": [
        {
            "id": "08019",
            "idProvince": "08",
            "name": "Barcelona",
            "nameProvince": "Barcelona",
            "stateSky": {
                "description": "Despejado",
                "id": "11"
            },
            "temperatures": {
                "max": "17",
                "min": "9"
            }
        },
        {
            "id": "28079",
            "idProvince": "28",
            "name": "Madrid",
            "nameProvince": "Madrid",
            "stateSky": {
                "description": "Nuboso",
                "id": "14"
            },
            "temperatures": {
                "max": "13",
                "min": "5"
            }
        },
        {
            "id": "41091",
            "idProvince": "41",
            "name": "Sevilla",
            "nameProvince": "Sevilla",
            "stateSky": {
                "description": "Intervalos nubosos",
                "id": "13"
            },
            "temperatures": {
                "max": "24",
                "min": "10"
            }
        },
        {
            "id": "46250",
            "idProvince": "46",
            "name": "Val\u00e8ncia",
            "nameProvince": "Valencia",
            "stateSky": {
                "description": "Cubierto con lluvia",
                "id": "26"
            },
            "temperatures": {
                "max": "18",
                "min": "10"
            }
        },
        {
            "id": "48020",
            "idProvince": "48",
            "name": "Bilbao",
            "nameProvince": "Bizkaia",
            "stateSky": {
                "description": "Despejado",
                "id": "11"
            },
            "temperatures": {
                "max": "18",
                "min": "4"
            }
        },
        {
            "id": "15030",
            "idProvince": "15",
            "name": "Coru\u00f1a, A",
            "nameProvince": "A Coru\u00f1a",
            "stateSky": {
                "description": "Despejado",
                "id": "11"
            },
            "temperatures": {
                "max": "17",
                "min": "9"
            }
        }
    ],
    "today": {
        "p": [
            "En el sur de Baleares, sudeste peninsular y \u00e1rea del Estrecho se esperan cielos nubosos o con intervalos nubosos, con probables precipitaciones, m\u00e1s abundantes en el Estrecho. En la segunda mitad del d\u00eda se intensificar\u00e1n en el sudeste peninsular y, acompa\u00f1\u00e1ndose de tormentas, se extender\u00e1n por el golfo de C\u00e1diz, Estrecho y Albor\u00e1n. Pueden ser localmente fuertes en el litoral de Valencia. Poco nuboso o despejado en el resto de la Pen\u00ednsula, aunque con intervalos nubosos matinales en el Cant\u00e1brico y zonas de la Meseta e intervalos de nubes medias y altas al final del d\u00eda en la mitad sur, sin descartar de l todo alg\u00fan chubasco aislado en Extremadura o sistema Central. En Canarias intervalos nubosos en el norte con alguna precipitaci\u00f3n y nubosidad de evoluci\u00f3n que pueden dejar alg\u00fan chubasco en las islas occidentales.",
            "No se descartan nieblas matinales en el interior norte de Galicia, alto Ebro, meseta Norte e interior del cuadrante sureste peninsular. Posible calima en Melilla.",
            "Temperaturas m\u00e1ximas en aumento en el extremo norte peninsular y Baleares. Las m\u00ednimas suben en centro y sur peninsulares, y descienden en el tercio norte, con heladas d\u00e9biles en buena parte del interior norte peninsular.",
            "Viento del este en el Cant\u00e1brico, litoral norte de Galicia y en la mitad sur peninsular, con levante fuerte en el Estrecho y Albor\u00e1n. Del norte en el Ampurd\u00e1n. Del este en Baleares y litoral sureste. Flojo en el resto."
        ]
    },
    "tomorrow": {
        "p": [
            "En Andaluc\u00eda, sudeste de Castilla-La Mancha, Murcia y Comunidad Valenciana se esperan cielos nubosos o cubiertos, con precipitaciones que pueden ir acompa\u00f1adas de tormenta y que pueden ser localmente fuertes en el golfo de Valencia, oeste de Andaluc\u00eda y Estrecho, as\u00ed como algo m\u00e1s d\u00e9biles en el litoral sudeste. Se pueden extender hacia el norte y el este, de forma m\u00e1s d\u00e9bil y dispersa, a parte de la Meseta y del nordeste peninsular y Baleares, sin descartar zonas aleda\u00f1as con menor probabilidad cuanto m\u00e1s hacia el norte. En casi todo el extremo norte peninsular y noroeste de la meseta Norte se prev\u00e9 poco nuboso. En Canarias intervalos nubosos en las islas de mayor relieve, con posibilidad de alg\u00fan chubasco en general d\u00e9bil, y poco nuboso en las islas orientales. ",
            "Cota de nieve: en Pirineos 1800\/2200 m y en sierras del sudeste peninsular 2000\/2400 m.",
            "No se descartan nieblas matinales en sistemas monta\u00f1osos, localmente persistentes en zonas del centro y sureste peninsulares. Posible calima en Melilla, suroeste de la Pen\u00ednsula y este de Canarias.",
            "Temperaturas diurnas en aumento en el Cant\u00e1brico, en descenso en la Meseta, Andaluc\u00eda y Arag\u00f3n, con pocos cambios en el resto. Nocturnas en aumento en buena parte de la Pen\u00ednsula con heladas, en general d\u00e9biles, en zonas monta\u00f1osas de la mitad norte peninsular y en zonas de la meseta Norte, m\u00e1s intensas en Pirineos.",
            "Viento de componentes este y sur en la mayor parte del pa\u00eds, flojo en general, m\u00e1s intenso en el Estrecho y Albor\u00e1n, donde es probable que vaya amainando y rolando a suroeste durante el d\u00eda."
        ]
    },
    "provincias": [
        {
            "CODPROV": "01",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Araba\/\u00c1lava",
            "CODAUTON": "16",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Pa\u00eds Vasco\/Euskadi",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Vitoria-Gasteiz"
        },
        {
            "CODPROV": "02",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Albacete",
            "CODAUTON": "08",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla-La Mancha",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Albacete"
        },
        {
            "CODPROV": "03",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Alacant\/Alicante",
            "CODAUTON": "10",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Comunitat Valenciana",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Alicante\/Alacant"
        },
        {
            "CODPROV": "04",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Almer\u00eda",
            "CODAUTON": "01",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Andaluc\u00eda",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Almer\u00eda"
        },
        {
            "CODPROV": "05",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "\u00c1vila",
            "CODAUTON": "07",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla y Le\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "\u00c1vila"
        },
        {
            "CODPROV": "06",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Badajoz",
            "CODAUTON": "11",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Extremadura",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Badajoz"
        },
        {
            "CODPROV": "07",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Illes Balears",
            "CODAUTON": "04",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Illes Balears",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Palma de Mallorca"
        },
        {
            "CODPROV": "08",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Barcelona",
            "CODAUTON": "09",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Catalu\u00f1a\/Catalunya",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Barcelona"
        },
        {
            "CODPROV": "09",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Burgos",
            "CODAUTON": "07",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla y Le\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Burgos"
        },
        {
            "CODPROV": "10",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "C\u00e1ceres",
            "CODAUTON": "11",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Extremadura",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "C\u00e1ceres"
        },
        {
            "CODPROV": "11",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "C\u00e1diz",
            "CODAUTON": "01",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Andaluc\u00eda",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "C\u00e1diz"
        },
        {
            "CODPROV": "12",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Castell\u00f3\/Castell\u00f3n",
            "CODAUTON": "10",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Comunitat Valenciana",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Castell\u00f3n de la Plana\/Castell\u00f3 de la Plana"
        },
        {
            "CODPROV": "13",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Ciudad Real",
            "CODAUTON": "08",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla-La Mancha",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Ciudad Real"
        },
        {
            "CODPROV": "14",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "C\u00f3rdoba",
            "CODAUTON": "01",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Andaluc\u00eda",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "C\u00f3rdoba"
        },
        {
            "CODPROV": "15",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "A Coru\u00f1a",
            "CODAUTON": "12",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Galicia",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "A Coru\u00f1a"
        },
        {
            "CODPROV": "16",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Cuenca",
            "CODAUTON": "08",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla-La Mancha",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Cuenca"
        },
        {
            "CODPROV": "17",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Girona",
            "CODAUTON": "09",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Catalu\u00f1a\/Catalunya",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Girona"
        },
        {
            "CODPROV": "18",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Granada",
            "CODAUTON": "01",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Andaluc\u00eda",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Granada"
        },
        {
            "CODPROV": "19",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Guadalajara",
            "CODAUTON": "08",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla-La Mancha",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Guadalajara"
        },
        {
            "CODPROV": "20",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Gipuzkoa",
            "CODAUTON": "16",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Pa\u00eds Vasco\/Euskadi",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Donostia\/San Sebasti\u00e1n"
        },
        {
            "CODPROV": "21",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Huelva",
            "CODAUTON": "01",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Andaluc\u00eda",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Huelva"
        },
        {
            "CODPROV": "22",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Huesca",
            "CODAUTON": "02",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Arag\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Huesca"
        },
        {
            "CODPROV": "23",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Ja\u00e9n",
            "CODAUTON": "01",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Andaluc\u00eda",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Ja\u00e9n"
        },
        {
            "CODPROV": "24",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Le\u00f3n",
            "CODAUTON": "07",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla y Le\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Le\u00f3n"
        },
        {
            "CODPROV": "25",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Lleida",
            "CODAUTON": "09",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Catalu\u00f1a\/Catalunya",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Lleida"
        },
        {
            "CODPROV": "26",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "La Rioja",
            "CODAUTON": "17",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "La Rioja",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Logro\u00f1o"
        },
        {
            "CODPROV": "27",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Lugo",
            "CODAUTON": "12",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Galicia",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Lugo"
        },
        {
            "CODPROV": "28",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Madrid",
            "CODAUTON": "13",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Comunidad de Madrid",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Madrid"
        },
        {
            "CODPROV": "29",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "M\u00e1laga",
            "CODAUTON": "01",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Andaluc\u00eda",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "M\u00e1laga"
        },
        {
            "CODPROV": "30",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Murcia",
            "CODAUTON": "14",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Regi\u00f3n de Murcia",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Murcia"
        },
        {
            "CODPROV": "31",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Navarra",
            "CODAUTON": "15",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Comunidad Foral de Navarra",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Pamplona\/Iru\u00f1a"
        },
        {
            "CODPROV": "32",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Ourense",
            "CODAUTON": "12",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Galicia",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Ourense"
        },
        {
            "CODPROV": "33",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Asturias",
            "CODAUTON": "03",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Principado de Asturias",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Oviedo"
        },
        {
            "CODPROV": "34",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Palencia",
            "CODAUTON": "07",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla y Le\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Palencia"
        },
        {
            "CODPROV": "35",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Las Palmas",
            "CODAUTON": "05",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Canarias",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Las Palmas de Gran Canaria"
        },
        {
            "CODPROV": "36",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Pontevedra",
            "CODAUTON": "12",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Galicia",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Pontevedra"
        },
        {
            "CODPROV": "37",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Salamanca",
            "CODAUTON": "07",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla y Le\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Salamanca"
        },
        {
            "CODPROV": "38",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Santa Cruz de Tenerife",
            "CODAUTON": "05",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Canarias",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Santa Cruz de Tenerife"
        },
        {
            "CODPROV": "39",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Cantabria",
            "CODAUTON": "06",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Cantabria",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Santander"
        },
        {
            "CODPROV": "40",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Segovia",
            "CODAUTON": "07",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla y Le\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Segovia"
        },
        {
            "CODPROV": "41",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Sevilla",
            "CODAUTON": "01",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Andaluc\u00eda",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Sevilla"
        },
        {
            "CODPROV": "42",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Soria",
            "CODAUTON": "07",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla y Le\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Soria"
        },
        {
            "CODPROV": "43",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Tarragona",
            "CODAUTON": "09",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Catalu\u00f1a\/Catalunya",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Tarragona"
        },
        {
            "CODPROV": "44",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Teruel",
            "CODAUTON": "02",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Arag\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Teruel"
        },
        {
            "CODPROV": "45",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Toledo",
            "CODAUTON": "08",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla-La Mancha",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Toledo"
        },
        {
            "CODPROV": "46",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Val\u00e8ncia\/Valencia",
            "CODAUTON": "10",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Comunitat Valenciana",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Valencia"
        },
        {
            "CODPROV": "47",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Valladolid",
            "CODAUTON": "07",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla y Le\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Valladolid"
        },
        {
            "CODPROV": "48",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Bizkaia",
            "CODAUTON": "16",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Pa\u00eds Vasco\/Euskadi",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Bilbao"
        },
        {
            "CODPROV": "49",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Zamora",
            "CODAUTON": "07",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Castilla y Le\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Zamora"
        },
        {
            "CODPROV": "50",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Zaragoza",
            "CODAUTON": "02",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Arag\u00f3n",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Zaragoza"
        },
        {
            "CODPROV": "51",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Ceuta",
            "CODAUTON": "18",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Ceuta"
        },
        {
            "CODPROV": "52",
            "NOMBRE_PROVINCIA": "Melilla",
            "CODAUTON": "19",
            "COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA": "Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla",
            "CAPITAL_PROVINCIA": "Melilla"
        }
    ],
    "breadcrumb": [],
    "metadescripcion": "El tiempo | La previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica diaria de provincias y municipios de Espa\u00f1a",
    "keywords": "Previsi\u00f3n, meteorol\u00f3gica, tiempo, Espa\u00f1a, municipios, previsi\u00f3n del tiempo, previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica"
}